越嚟越多女人3張幾先嚟搵第二春

身邊朋友個女朋友/老婆都有幾個係咁
有2個連仔女都屙埋出嚟
但個老婆/女朋友就搭上咗第二件佬而決定分手/離婚

其實而家香港女人心態係咩
"the best is yet to come" yet到3張幾結埋婚都仲yet緊

以前就成日講啲麻甩佬包2奶
而家就係講D女人鈎佬咁
鈎到開晒ig都有 個乜春caca就係代表作

最慘係害埋啲仔女
不過算啦, 講到咁樣就會有班女權主義衝出嚟屌的了

咁呢個會唔會係其中一個原因

狼虎之年

睇埋啲乜乜愛情小說同blog咁
跟住以為自己都得咁?

撇除出軌呢個原因

有啲couple係真係唔夾
我想自己阿媽離婚 縱然我會不捨
但佢太傳統 唔敢

我覺得唔適合就離婚係健康

雞

假使無咩唔夾,
好似caca咁鈎佬呢

覺得自己仲係鑲金掛

騎牛搵馬